元朗99萬買10呎得4步劏舖 最苦業主打3份工供舖交管理費 阿姨：買個時鬼迷心竅

元朗99萬買10呎得4步劏舖 最苦業主打3份工供舖交管理費 阿姨：買個時鬼迷心竅

... 地產霸權真係無良 ...

上一代人搵錢真容易，所以出到一啲有錢但係on9 業主

呢種迷惑式銷售手段
有作為既政府絕對係有責任監管
合約法好應該加入冷靜期條款
如果港英尚在應該做左野

願者上釣，你話屋都叫住 依個係蠢

投資有人嬴有人輸
旺左你又係瘋狂加租

咁當年班中華膠打鑼打鼓慶回歸
今日只能話抵死

呢啲劏埸根本政府有權ban 改則
消防例都夠屌柒尹柏權則
港共唔知又收左幾多檯底錢

大中華膠到今日依然係膠
佢地根本唔覺得自己抵死

呢D場開鋪有人幫襯咩..
深之都都好多

同深之都，銀座一撚樣
劏撚到d客都行得唔舒服鬼有人上黎咩

劏場死路一條，咁多年都係見葵涌廣場叫好少少，但近年都死死地

無良既係地產商

呃人既係aa9

住元朗都係睇呢個POST先知有呢個商場

依啲劏場真係間間都死。大埔間大日子商場都係咁

葵廣走廊無咁窄

on99，有乜鳩辛酸故事屌你老母咪又係衰貪心囉，賭仔輸到訓街又係辛酸故事呀?

買個屋苑車位都好過間舖

葵廣而家勁多吉鋪

買個下比d地產狗迷撚左

呢句真

葵涌廣場有地利優勢

正到仆街
元朗都有又一新城

上親去都係為左食爆辣冷麵

抵死啦
退休廢老做吸血鬼學人炒鋪

貪啫
賺唔到就話做人呃
賺就話自己有眼光
輸打贏要

一個字： 抵死

揸槍逼你買咩 贏錢係咪要分番俾地產商

投資係有賺有蝕嫁啦
以為做吸血鬼就賺硬？
有幾辛酸

大埔唯一劏場都搞成咁

400萬都係得40 呎

投資涉及風險 買樓如是
升嗰時發達 個個開心
但跌嗰時 唔好好似九幾年咁 嚟抗議咩負資產 好核突

抵死

呢啲劏場一般好多補習社喎
連補習社都唔租，又真係幾誇張

根本好多人仲停留係旺中思維,以為呢D場仲有得做,自從有咗淘寶,呢類細舖場根本死路一條.

我都係等麵果陣仲話去行下
屌冇野行既未見過咁鳩既商場

呢間同嘉誠廣場一樣咁廢, 門口係好旺,但經過都唔想入

對鋪位細到on9 難啲

抵撚死，你夠膽講唔係貪回報高收租先買？

咪係囉 咁撚蠢

見到個長毛飛 披頭散髮咁整就唔想食，都唔知食左幾多頭皮落肚。
之前仲搞單車外賣，一車送幾十個。一轉都唔知種左幾多菌出黎

熱狗:黃絲又支持政府打壓人地

葵廣係鬼劏場

劏場其中一個最大特色係門口好細
同一個地舖門口差唔多大令人唔知佢係商場
仲有就係得一個出入口
根本唔係買野都唔會入

行過，無野行

知但冇入過 個名好大陸
以前大馬路尾之前三聯個位都有個類似嘅場 叫元朗新地帶

一百萬買收息股仲好啦

你都痴線買賣物業都加冷靜期

睇到個名以為係又一城附近

呢間同嘉城一樣

位置無得輸

但係呢間仲少人行過嘉城

成個場全日人流 仲少過門口隔離HSBC ATM

講真呢種弱智無得救嫁WO，唔係呢次比人厄都會其他野比人厄

業權分散到七彩，廿年後搞維修你就知味道

深之都多野睇喎

99萬供乜撚

深水埗同元朗....點比呀

仲on99想人地賣舖俾你地整/電梯，人地擺到明就要整死個埸，賤價收購返無限loop

做生意包賺

租個咁既位真係搞野都唔夠

咁不如平買曬佢砌data center賣service

又係林子峰

林子峰（英語：Tsz Fung Lin，約1971年－），香港商人。他是優品360創辦人之一及董事會主席，中國人民政治協商會議第十一屆青海省委員會委員、香港福建希望工程基金會董事、香港福建社團聯會有限公司永遠名譽主席、香港晉江社團總會副會長。[1]

根本商業單位都應該立法用實呎

網購經濟前身

果陣時賣點
係幾十萬有自己鋪
賣自己貨
人人做老闆

賺埋d陰質錢

買依個場真係又貪又蠢
依個場出現已經算好後期, 有左早期個堆劏場死場出現, 都唔知驚要中個頭落去, 怪得邊個

「集思廣益」 呢d場開咩舖先有得做？

淘寶集運？旅行sim card?

笑撚死, 個業主最後仲好似智者咁講"劏場點解咁樣呢, 因為業主太散"
依樣野過去幾十年來已經有成堆例子話俾你知啦

葵廣只係一個舊咗嘅商場，好似西九咁

西九入面個蘋果就係劏場

美甲店

其實地產商都有風險， 明買明賣，你無得講。
aa 狗誤導，業主貪心

99萬賣，9萬 買返，然後整電梯，再賣150萬

福建幫

受騙的那個比騙徒更混帳

哩個場真心柒, 行咁多級樓梯 睇見都唔想上去

100k一呎

400 萬 2014 年， 3 房都可能買到...

千禧後已經好多呢D場
多數係金融風暴後執笠酒樓改則
如果港英一直執政，呢D則根本唔可能批
消防都夠BAN
2014年仲落搭，真係好柒
2024年估計一樣仲有呢D傻人俾AA焗兩焗就輸晒身家

蝕到仆街=鬼迷心竅
賺到仆街=師奶鋪王

明買明賣都要冷靜期？如果銷售手法合情合理合法，冇理由要比冷靜期...或者唔應該立法去設立冷靜期

真係覺得好奇怪 有錢買咁大個地方
但起部Lift去提高價錢出售都唔肯?

發展商諗乜

唔買0005？

$99000/尺

抵撚死
做業主好威威?
以為收租賺硬

買多啲，最中意睇人仆街

中華膠今時今日藍屍嚟

突登搞死個場，你頂唔順就低價賣返

睇得廣告多咩
買樓買鋪好似師奶買餸咁架咋
當幾百萬係身家唔係散紙嗰時，諗嘢清晰少少會幫到你

嘉誠起碼冇咁十室九空先
上面專做啲美容美甲賣電話，加上教育路人流多過又新街幾倍

入都冇人過

cwb果個都冇咩人行

去呢個商場淨係會拎黃速遞同食黃店

真。。。唔明點解過到消防

on 撚9

買到yoho midtown

元朗班鄉黑

其實有咩問題？
幾抵丫
做到業主喎

依家無錢搵就話鬼迷心竅
賺到仆街果時唔見佢出黎講野既

約係佢自己簽既,當日有人拎支槍定拎把刀黎威脅佢要買呀?
無心買既,又點會比人講幾講就上去睇呀
依D都哂氣

租嚟做文宣街站
或者黃店外賣自取點囉
$500月租
不過無𨋢嗰度死

屌你老味真係吸血鬼黎
今時今日先達鋪百幾呎都係100萬多D

元朗99萬買幅牆 CLS

劏舖出曬名通常都九死一生
僥倖唔死都要捱段日子先有起色

關鬼事咩，深之都夠有lift

而家一聽到話賣劏場，都feel到收硬皮
除左葵廣/旺角信和之外，冇乜劏場可以有錢賺
元朗既話可以睇埋世宙

深之都算係執翻身彩，有一期十室九空
後來最上嗰層開咗間找換店，好多人去排隊唱錢
呢啲劏場九曲十三彎，轉嚟轉去先上到去
樓下兩層多咗人流，慢慢又帶旺返啲舖

其實呢啲劏場好多都係網店嘅踏腳石，叫做有實體店信譽好啲
生意一上軌道，養咗班熟客好多都搬走
而家間找換店好似都搬咗去黃金麥記嗰邊

無知識又無腦筋，貪心又想懶，發夢想退休收租
最終一身債，打3份工供垃圾，怨得邊個，正宗On9兼笨7

早幾年都有人會租，最主要嘅原因係當係一個迷你倉，又或者用嚟宣傳自己某啲舖頭，當係一間實體店，比到人信心。

你唔撚矇，你就一定窮到窿！「矇即係誤導性遺留性質的銷售手法，可以解釋為「按住個良心銷售」

基本上要跑數既位都係咁，向上搾取，從中抽水供養上層既生物

得10尺就咪鬼買啦! 但問題又無呃佢買佢自己比錢又唔怪得人...佢都係想賺錢先搞成咁lor

當年開賣有睇過，仲同個Agent 坐低傾睇圖則問價錢，傾傾下另一個Agent 無端端走埋嚟話有個乜太落左訂啱啱收左佢張票
我心諗佢啲戲真係over左，加上知道原來要上一層但無𨋢，即刻走人

agent 話發展商頭兩年保證五厘回報，我諗氶到好多唔識嘢既老人家落搭

無錯 所以果啲人睇年輕一代覺得佢地廢青

又唔知自己只係香港經濟起飛嘅Freeriders

要專登中上去既野
但我諗唔到係咩

果然老係原罪
擺明係aa狗 不良銷售手法啦
呢啲地產垃圾唔屌 就係屌受害者
下個咪就係你個老母比人呃 搞到上網費都幫你交唔到囉

邊怪得人
明碼實價

得本身話有lift之後冇 呢個位講得過

經典劏場 - 佐敦廣場已經係93年嘅產物
當年政府都做唔到啲咩去改變問題

但係劏場呢啲野有咗咁耐都仲係有人中伏
只可以怪自己唔做功課
FF自己會係成功嘅特例

141

咁撚細，床都擺唔落
頂盡都只可以坐喺度吹

93年應該好少
多數係97後執笠酒樓比人拆場
2008 2009年已經好多苦主喊苦喊忽
去到2014年仲上當
就真係蠢到冇得救

其實呢啲苦主通常唔係主要貪心
而係衰唔識招架AA 既技巧
我比較讚成立例加入冷靜期條款
我寧願見尹柏權冇得開餐
都唔想見人炒燶

收成期

相對呢啲，葵廣信和都唔算真劏場
深之都，荃灣地皇，屯門唔知咩壹號，同埋各區SOLO
呢啲先係真劏場 standard 間格 間間鋪得幾十尺(除咗少量幾間打通）
然後八成係美甲

嘉誠淨係個門口都大佢3倍 都有機會呃到人上樓行個白鴿轉

收割收成期

都唔明關呃/不良銷售乜事
投資就一定有風險架啦 個商場如果做起左人流旺 佢月月收租就冇問題
而家個商場做唔起就話人呃鳩佢 不良銷售手法
真係輸打贏要 講到買鋪要包埋客人比你咁

係架，但有人買，咁邊個問題

地產佬仆街還仆街
牛唔飲水㩒唔到牛頭低
食得咸魚抵得渴

師奶仔一心諗住正啊，冧心細，入間舖，打隔離屋陳師奶打牌都威水d，舖主啊！

跟住又想放一兩年抄到三球甩手

貪

自己又唔做功課
俾人講2句就全副身家擺落去

信用卡都碌到8萬蚊又係on9
窮撚set咁高做咩

痴撚線
自己投資失敗扮苦主
連登仲要咁可憐個業主

起碼佢天橋間接連到地鐵 嗰頭又多學校
閒日都有啲學生行吓 有小小人流

仲要賣撚哂慘情咁
痴撚線

睇到好撚心涼
唔係話貪心 只係求安穩
點解蘋果要拍埋呢d片

扭蛋/夾糖/汽水機lor

抵撚死 貪心嘛
想搵人接貨又想出租俾人地收租過世
以為100萬好多？ 想買大把人有能力買攬住過世啦

very true
然後包裝自己捱過

痴撚線
自己貪心就貪心喇
關老唔老咩事姐
使唔使整個關愛基金回水比呢d貪心老人呀

呢個場當年開售超多agent係7仔拉客 但事實係果條街旺丁唔旺財 見到個場門口細陰沉又無玻璃外牆 當時覺得應該無人買

咪係
aa狗信唔過是常識
就算aa狗幾仆街都好，自己場都冇睇過就俾兩球野出去怪邊個

：我估計到時起好呢啲鋪位都收租收到5-6000蚊，呢個位人流夠都好旺吖，還掂你退休都想賣吓嘢過日晨，不如買咗佢好過擺銀行，供平過租點解唔買吖？係唔係先！！

：遲啲加租，做做埋埋攞嚟交租咩，還掂都做點解唔自己買啱唔啱先

：買啦小姐，我睇呢度有升值潛力，做住賺呀呢度你話係啱係呢

：都係嘅咁好啦我買兩間，一間自己用一間放租！

：鬼迷心竅啫

On99

點會講得過, 無現樓就算啦, 幾百萬買間鋪, 連FLOOR PLAN 都無睇過就俾錢, 怪得邊個, 唔通佢夠膽攞張假BUILDING PLAN 來呃你？

如果你以為係咁簡單既對話
好明顯你係唔明AA 個種迷惑式手法
估唔到連仔會同尹柏權林子峰connect

心酸有幾心酸？人地agent業主賺到笑，係你買on鳩姐

窮人就安安份份做窮人啦，想做鋪主結果比人呃鳩埋

唔好講到D AA 咁神好唔好, 大部份AA 都只係垃圾中學雞, 毫無知識可言, 只係靠鳩吹, 你唔係又貪又蠢, 問多兩句已經踢爆依班垃圾啦

住元朗咁耐都唔知原來呢度有個商港

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

做骨灰位囉

元朗地方咁大 地鋪多
洗唔洗行你樓上劏場，有咩吸引到人上去先

成日經過完全唔知有個商場

對住啲上年紀嘅客
最緊要畀幾個keyword hit 到啲老人家
鋪 印印腳收租 一間舖幾十萬啫 保證有幾里回報
咁就氹到佢地買

以前喺深水埗住咗10年都冇入過深之都
搬咗之後因為要唱錢先第一次上去

將一個商場由一個大業主去拆骨賣散業權 = 就符合劏場定義

旺角先達、天水圍新北江，一樣屬於劏場
只不過近年係劏場再劏舖，去到得返幾呎

成十萬銀一尺
計下數先好買野

舖就真係租吓先好買，好多嘢唔係一頭半個月睇得到

咁咪就係又貪又蠢囉， 知道自己唔識野，好心搵個識野又信得過的熟人一齊/如果無， 就安安份份保守d 啦

荃灣都好幾個劏場
明明地理位幾好
但硬係無今行咁

呢個場除左有間賣花同冷面係旺d 之外，其他鋪都好靜

門口太細 啲人都唔覺得係商場
加上上到去個場十室九空
正常人行過一次就唔會再上去

就算有人特登行上去都係當探險居多
加上啲野又未必啱後生仔幫襯
唔死都難

抵撚死
見到話求安穩 唔係貪心 真係心諗你講阿
貪字得個貧

aa狗仆街就緊架啦
但點解會咁撚多aa狗仲生存到出黎呃人
咪就係一堆炒炒賣賣嘅貪心撚樣囉
日日都同人講買屋買樓買舖 賺賺賺
訓係度都會賺唔上車係on鳩
好啦 有堆貪心傻鳩炒燶奶野
唔通唔撚恭喜佢阿？等佢炒得咁撚開心

佢地真係完完全全受害者咩 有人搵支槍逼佢買？
定真係比鬼迷？
佢地只不過係一班投資失利嘅仆街炒家咋
如果個場真係風山水起
佢地咪又係意氣風範 咁大大聲笑鳩人唔買樓買舖
穩賺架

投資包賺？

深之都當年咪又係死場
搞過1蚊個舖 租半年

賺到仆街個時都會出黎講
講買樓買舖穩賺 你唔上車正傻仔
你班廢人 唔好搞亂香港 嘈乜撚

搞呢D劏場真係仆街黎...
近年都仲見到
咁多苦主都有人繼續買

哂鳩氣 aa9 點呃得到人
係佢自己蠢姐 本身投資鋪位就要更加小心
AA9講多兩句 人就真係會買咩
怪就怪自己唔做功課
你唔鐘意一樣野 人地講多兩句 你會唔會鐘意？
何況佢唔係幾千蚊既野 係成球野以上
買樓都話可以住 買劏鋪

aa pk 唔pk就唔使討論，根本已經有共識
鋪位買賣本來就係好難， 要睇好多野
d 阿婆唔知頭唔知路叉隻腳落去以為咁就會發達， 除左怪自己仲可以怪邊個

2014/05/21

元朗區近期舖位交投活動，其中以投資者林子峰拆售的商場又一新城，在短短一個多星期，成功拆售149個舖位，套現3.6億元。

片裡面話業主想自費買鋪整lift
林子峰再索價幾千萬

再講多次 林子峰係邊個

林子峰，香港商人。他是優品360創辦人之一及董事會主席，中國人民政治協商會議第十一屆青海省委員會委員、香港福建希望工程基金會董事、香港福建社團聯會有限公司永遠名譽主席、香港晉江社團總會副會長。

深之都都吸到 電子野垃圾佬上去執水貨
我有frd早幾年拉隊上去買水貨電話

左膠唔撚用腦

聽佢片面之詞

A準故然仆街

但係業主都係想玩大富翁，訓係度就收租

想做租霸就自食其果

同電話騙案一樣, 講左N年, 但都會繼續有人中招

呢條撚樣裝修得好 開頭我都有小小可憐佢

零售本來已經好難做，更唔好講細鋪。以葵廣為例，都只係旺小食店/茶飲店，賣衫褲/電子產品果堆都係薄利。

壹週刊係度煽哂情
講到好似個「受害者」（實為投資者）
好似好慘比人昆左入局咁
仲要強調年紀大、退休人士、唔係貪心 云云
塑造到個阿毛都係受強權打壓受壓迫咁撚樣
乜都賴哂落去D AA度
投資不嬲都涉及風險嫁喇
除左抵撚死之外無野好講

值得留意既
就係壹週刊咁撚樣報導係好撚有問題

其實佢係貪劏舖夠細 入場門檻低
少少錢可以做舖王

呢個世界無鬼迷心竅 只有見錢開眼
自己都知間舖咁閪都仲買？因為貪心囉

求安穩就去做定期啦